出到黎社會，悟出咩道理？

自己其實係一個垃圾
唔好以為自己係咩天之驕子
唔好以為自己有咩咁與別不同

黎？巴黎社會定黎巴嫩社會？

人地心入邊：你有咩唔開心啊？講黎聽等我開心下

幽默感嘅野唔好夾硬黎

讀書唔叻真係唔好夾硬讀HD/TOP UP DEGREE
一早出嚟考紀律部隊/SALES/老救HEA一世就算

覆佢都廢事

岩，過完4年人地已經跳左幾個point

唔好做好人,一定比人揾笨柒

社會有兩種人 有錢人同窮人 你想做邊種？

人善被人欺
不求有功但求無錯
但始終悟唔出上網吹水扮OT係咩道理

曾經諗住對班老屎忽好人d，感化佢地，真係傻

悟出職場好多豬隊友
但同時又好多比你能幹既強者

豬隊友注定1世比人點黎點去

明白左叫春PO唔好開係體育台

無人會幫你 要靠你自己去努力完成

其他社會我唔知
但香港社會表面同你fd 好多人暗中想其他人收皮
收皮既意思唔係仆街死 而係任何人唔好叻過/做得好過其他人
感覺就好似中學雞果陣
最好大家都乖乖地拎夠80分 做個prefect 然後溝下女就最好
如果有人想爭取去拎scholarship 去外國讀書
除非佢真係萬中無一既驚世奇材 唔係就一定會招來好多閒言閒語/白眼
總歸一句 依個社會妒忌心好重 見唔得人地好

唔可以講任何真話
唔可以相信同事
幫人做野 冇人覺得你勤力只會覺得你on9
唔需要為件事好 叫你咁就咁

有錢真係大晒